啤梨哥 : 黃洋達你連做人都有問題，睇醫生啦~

又搞女人仔
又要屈人錢仲要罵人乞衣
又鐘意打丁
唔死都唔知有咩撚用

不愧係教主頭馬

講 D 唔講 D，爆佢大獲丫嘛